夏世三轉戰皇馬，轉會費超越C朗高居隊史第二

告別車路士！日前率領奪下歐霸杯冠軍的比利時中場夏薩特（Eden Hazard），確定將正式轉入皇家馬德里隊。在日後的五個賽季，夏薩特將會為皇馬出賽。

皇家馬德里的官方網站公告，夏薩特與皇馬簽下了五年約，並且在6月16日將對他進行相關體檢，日後他將成為皇馬的新球員出場。

夏薩特也在自己的官方Facebook中寫下對一直以來支持他的球迷和車路士的感謝信。他寫道：「我熱愛在車路士的毎分每秒，我也沒想過會為了除皇馬以外的球隊離開。」

夏薩特由其感謝車路士老闆，同時也是俄羅斯石油大亨的Roman Abramovich，讓他實現了兩個夢想：一是成為車路士的球員；二是在今日，成為皇馬的球員。

《英國廣播電視網》（BBC）報導，夏薩特進入皇馬的轉會費最高可達1.5億英鎊（約1億歐元），隊史高居第二多。而夏薩特的轉會費超越葡萄牙球星C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）的9400萬歐元。

根據〈德國轉會市場〉（Transfer Markt）網站的數據顯示，目前價碼最高的球員是巴西球星尼馬（Neymar Jr.）。而夏薩特的轉會費僅次於皇馬球員巴爾（Gareth Bale）的1.1億歐元，成為足球史上第八位轉會費高達1億歐元的球員。

世三都算有情有義

1.5億英磅約1億歐元？